麥當娜證實感染中國肺炎！

早日康復

好返有埋抗體喇喎

識唔識咩野喺回力標

娜姐

麥當勞冇肺炎咪得囉
仲可以食

操你媽逼
這不是叫中國肺炎

屌！點解唔係lady gaga中